{
  "1 - Confirmed by other sources": "1 - 다른 출처에 의해 확인됨",
  "2 - Probably True": "2 - 아마도 사실",
  "2FA state": "2FA 상태",
  "3 - Possibly True": "3 - 가능성 있음",
  "4 - Doubtful": "4 - 의심스러움",
  "5 - Improbable": "5 - 사실일 가능성 낮음",
  "6 - Truth Cannot be judged": "6 - 진실을 판단할 수 없음",
  "Abstract": "요약",
  "Access right": "접근 권한",
  "Account creation date": "계정 생성 날짜",
  "Account expiration date": "계정 만료 날짜",
  "Account first login date": "계정 첫 로그인 날짜",
  "Account last login date": "계정 마지막 로그인 날짜",
  "Account login": "계정 로그인",
  "Account number": "계정 번호",
  "Account status": "계정 상태",
  "Account type": "계정 유형",
  "Actions": "작업",
  "Activated": "활성화됨",
  "Active": "활성",
  "Activity listeners IDs": "활동 리스너 ID",
  "Added after": "추가된 이후",
  "Added_after_start": "시작 이후 추가됨",
  "Additional names": "추가 이름",
  "Administrated organizations": "관리되는 조직",
  "Algorithm": "알고리즘",
  "Alias": "별칭",
  "Aliases": "별칭",
  "Allowed markings": "허용된 마킹",
  "Analysis content source": "분석 콘텐츠 소스",
  "Analysis content type": "분석 콘텐츠 유형",
  "Analysis definition version": "분석 정의 버전",
  "Analysis end date": "분석 종료 날짜",
  "Analysis ended": "분석 종료",
  "Analysis engine version": "분석 엔진 버전",
  "Analysis SCO": "분석 SCO",
  "Analysis start date": "분석 시작 날짜",
  "Analysis started": "분석 시작",
  "Analysis type": "분석 유형",
  "API Token": "API 토큰",
  "Applicant": "신청자",
  "Architecture execution env.": "아키텍처 실행 환경",
  "Artifact content": "아티팩트 내용",
  "ASLR enabled": "ASLR 활성화됨",
  "Assignees": "담당자",
  "Atime": "접근 시간",
  "Attachment": "첨부파일",
  "Attack vector": "공격 벡터",
  "Attribute": "속성",
  "Attribute name": "속성 이름",
  "Attributes": "속성",
  "Attributes configuration": "속성 구성",
  "Authentication type": "인증 유형",
  "Authentication value": "인증 값",
  "Author": "작성자",
  "Author of related entity": "관련 엔터티 작성자",
  "Authority key identifier": "권한 키 식별자",
  "Authorize to new markings": "새 마킹에 대한 권한 부여",
  "Authorized authorities": "승인된 권한",
  "Authorized members": "승인된 멤버",
  "Authorized members activation date": "인증된 회원 활성화 날짜",
  "Authors": "작성자",
  "Auto": "자동",
  "Auto collapse submenus": "서브메뉴 자동 축소",
  "Autonomous system number": "자율 시스템 번호",
  "Availability impact": "가용성 영향",
  "Available for types": "유형에 사용 가능",
  "Available settings": "사용 가능한 설정",
  "Available since": "부터 사용 가능",
  "Banner level": "배너 수준",
  "Banner text": "배너 텍스트",
  "Base score": "기본 점수",
  "Base severity": "기본 심각도",
  "Base type": "기본 유형",
  "Basic constraints": "기본 제한",
  "Basic information": "기본 정보",
  "BCC": "BCC",
  "Belongs to": "속함",
  "BIC": "BIC",
  "Biographics": "약력",
  "Body": "본문",
  "Body multiplart": "본문 멀티파트",
  "Body raw reference": "본문 원시 참조",
  "Bookmarks": "북마크",
  "Born In": "출생지",
  "Built-in": "내장형",
  "Can escalate privs": "권한 상승 가능",
  "Capabilities": "기능",
  "Capability order": "기능 순서",
  "Card number": "카드 번호",
  "Carousel order": "캐러셀 순서",
  "Case template": "사례 템플릿",
  "Category": "카테고리",
  "CC": "CC",
  "Certifiate policies": "인증서 정책",
  "Channel types": "채널 유형",
  "Child": "자식",
  "CISA KEV": "CISA KEV",
  "Collection": "컬렉션",
  "Color": "색상",
  "Command line": "명령줄",
  "Comments": "댓글",
  "Commit": "커밋",
  "Compatible with playbooks": "플레이북과 호환",
  "Completed": "완료됨",
  "Completed number": "완료된 수",
  "Completion date": "완료 날짜",
  "Confidence": "신뢰도",
  "Confidence level": "신뢰 수준",
  "Confidentiality impact": "기밀성 영향",
  "Configuration": "구성",
  "Configuration version": "구성 버전",
  "Connector ID": "커넥터 ID",
  "Connector information": "커넥터 정보",
  "Connector name": "커넥터 이름",
  "Connector scope": "커넥터 범위",
  "Connector state": "커넥터 상태",
  "Connector trigger filters": "커넥터 트리거 필터",
  "Connector type": "커넥터 유형",
  "Connector user id": "커넥터 사용자 ID",
  "Connectors": "커넥터",
  "Consent confirm text": "동의 확인 텍스트",
  "Consent message": "동의 메시지",
  "Contact information": "연락처 정보",
  "Contains": "포함",
  "Contains observable": "관찰 가능 항목 포함",
  "Content": "내용",
  "Content disposition": "내용 배치",
  "Content length": "내용 길이",
  "Content mapping": "내용 매핑",
  "Content markings": "내용 마킹",
  "Content type": "내용 유형",
  "Context": "컨텍스트",
  "Context data": "컨텍스트 데이터",
  "Contextual only": "컨텍스트 전용",
  "Copy confidence level to OpenCTI scores for indicators": "지표에 대한 신뢰 수준을 OpenCTI 점수로 복사합니다",
  "Copy OpenCTI scores to confidence level for indicators": "지표의 신뢰 수준에 OpenCTI 점수를 복사합니다",
  "Count": "개수",
  "CPE": "CPE",
  "Created": "생성됨",
  "Created at": "생성된 시각",
  "Created by": "생성자",
  "Created date": "생성 날짜",
  "Creation date": "생성 날짜",
  "Creator of related entity": "관련 엔터티 생성자",
  "Creator tool": "생성 도구",
  "Creators": "생성자",
  "Credential": "자격 증명",
  "Credential last modification date": "자격 증명 마지막 수정 날짜",
  "Credentials": "자격 증명",
  "CRL distribution points": "CRL 배포 지점",
  "Csv_mapper_id": "Csv_mapper_id",
  "Ctime": "변경 시간",
  "Current draft context": "현재 초안 컨텍스트",
  "Current state cursor": "현재 상태 커서",
  "Current state date": "현재 상태 날짜",
  "Current stated date": "현재 명시된 날짜",
  "Current_state_hash": "현재 상태 해시",
  "CVSS3 Attack vector": "CVSS3 공격 벡터",
  "CVSS3 Availability impact": "CVSS3 가용성 영향",
  "CVSS3 Confidentiality impact": "CVSS3 기밀성 영향",
  "CVSS3 Integrity impact": "CVSS3 무결성 영향",
  "CVSS3 Score": "CVSS3 점수",
  "CVSS3 Severity": "CVSS3 심각도",
  "CVV": "CVV",
  "CWD": "CWD",
  "Dark accent": "어두운 강조",
  "Dark background": "어두운 배경",
  "Dark logo": "어두운 로고",
  "Dark logo collapsed": "어두운 로고 축소",
  "Dark logo login": "어두운 로고 로그인",
  "Dark navigation": "어두운 탐색",
  "Dark paper": "어두운 종이",
  "Dark primary": "어두운 주요 색상",
  "Dark secondary": "어두운 보조 색상",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Dashboard id": "대시보드 ID",
  "Data": "데이터",
  "Data source": "데이터 출처",
  "Data type": "데이터 유형",
  "Date": "날짜",
  "Date of birth": "생년월일",
  "Decay applied rule": "적용된 감쇠 규칙",
  "Decay base score": "감쇠 기본 점수",
  "Decay base score date": "감쇠 기본 점수 날짜",
  "Decay factor": "감쇠 요소",
  "Decay history": "감쇠 기록",
  "Decay next reaction date": "다음 감쇠 반응 날짜",
  "Decryption key": "복호화 키",
  "Default assignation": "기본 할당",
  "Default dashboard": "기본 대시보드",
  "Default hidden types": "기본 숨김 유형",
  "Default marking": "기본 마킹",
  "Default time field": "기본 시간 필드",
  "Definition": "정의",
  "Deleted by": "삭제한 사람",
  "Deleted elements": "삭제된 요소",
  "Deleted entity id": "삭제된 엔터티 ID",
  "Deleted entity name": "삭제된 엔터티 이름",
  "Deleted entity type": "삭제된 엔터티 유형",
  "Deletion date": "삭제 날짜",
  "Demographics": "인구 통계",
  "DEP enabled": "DEP 활성화됨",
  "Description": "설명",
  "Descriptions": "설명",
  "Detection": "탐지",
  "Digest period": "요약 기간",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Dismissible": "해제 가능",
  "Display name": "표시 이름",
  "DLL service": "DLL 서비스",
  "Do you want to delete this support package?": "이 지원 패키지를 삭제하시겠습니까?",
  "Draft change": "초안 변경",
  "Draft ids": "초안 ID",
  "Draft name": "초안 이름",
  "Draft operation": "초안 작업",
  "Draft status": "초안 상태",
  "Draft update patch": "업데이트 패치 초안",
  "DST": "DST",
  "DST byte count": "DST 바이트 수",
  "DST packets": "DST 패킷",
  "DST Payload": "DST 페이로드",
  "DST port": "DST 포트",
  "Due date": "기한 날짜",
  "Due date (UTC)": "마감일(UTC)",
  "Duplicate a CSV ingester": "CSV 수집기 복제",
  "Duplicate a CSV mapper": "CSV 매퍼 복제",
  "Duplicate a feed": "피드 복제하기",
  "Element ID": "요소 ID",
  "Email": "이메일",
  "Email date": "이메일 날짜",
  "Email from": "보낸 이메일",
  "Email to": "받는 이메일",
  "Emails": "이메일",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Encapsulates": "캡슐화",
  "Encaspulated by": "캡슐화됨",
  "Encoding": "인코딩",
  "Encryption algorithm": "암호화 알고리즘",
  "End date": "종료 날짜",
  "Endd date": "종료 날짜",
  "Enforce reference": "참조 강제",
  "Enterprise edition date": "엔터프라이즈 에디션 날짜",
  "Enterprise edition license": "엔터프라이즈 에디션 라이선스",
  "Entity": "엔터티",
  "Entity details": "엔티티 세부 정보",
  "Entity dynamic mapping": "엔티티 동적 매핑",
  "Entity ID": "엔터티 ID",
  "Entity name": "엔터티 이름",
  "Entity Type": "엔터티 유형",
  "Entity type": "엔터티 유형",
  "Environment variables": "환경 변수",
  "EPSS Percentile": "EPSS - 백분위수",
  "EPSS Score": "EPSS - 점수",
  "Equal": "Equal",
  "Error": "오류",
  "Errors": "오류",
  "Ethnicity": "민족",
  "Event access": "이벤트 접근",
  "Event end date": "이벤트 종료 날짜",
  "Event scope": "이벤트 범위",
  "Event source": "이벤트 출처",
  "Event start date": "이벤트 시작 날짜",
  "Event status": "이벤트 상태",
  "Event type": "이벤트 유형",
  "Event types": "이벤트 유형",
  "Event user metadata": "이벤트 사용자 메타데이터",
  "Excluded IDs": "제외된 ID",
  "Exclusion list cache build manager": "제외 목록 캐시 빌드 관리자",
  "Exclusion list cache sync manager": "제외 목록 캐시 동기화 관리자",
  "Exclusion list entity types": "제외 목록 엔티티 유형",
  "Exclusion list file size": "제외 목록 파일 크기",
  "Exclusion list values count": "제외 목록 값 개수",
  "EXCLUSION_LIST_CACHE_BUILD_MANAGER": "제외 목록 캐시 빌드 관리자",
  "EXCLUSION_LIST_CACHE_SYNC_MANAGER": "제외 목록 캐시 동기화 관리자",
  "Expected import number": "예상 가져오기 수",
  "Expected number": "예상 수",
  "Expiration date": "만료 날짜",
  "Explanation": "설명",
  "Export scope": "내보내기 범위",
  "Export type": "내보내기 유형",
  "Extended key usage": "확장 키 사용",
  "Extensions": "확장",
  "External": "외부",
  "External ID": "외부 ID",
  "External id": "외부 id",
  "External reference": "외부 참조",
  "External references": "외부 참조",
  "Eye color": "눈 색깔",
  "False positive": "거짓 양성",
  "Feed attributes": "피드 속성",
  "Feed types": "피드 유형",
  "File errors": "파일 오류",
  "File ID": "파일 ID",
  "File id": "파일 ID",
  "File identifier": "파일 식별자",
  "File markings": "파일 마킹",
  "File messages": "파일 메시지",
  "File metadata": "파일 메타데이터",
  "File mime": "파일 MIME",
  "File name": "파일 이름",
  "File size": "파일 크기",
  "Filename": "파일 이름",
  "Files": "파일",
  "Filters": "필터",
  "Fintel template widgets": "핀텔 템플릿 위젯",
  "First observation": "첫 번째 관찰",
  "First observed": "처음 관찰됨",
  "First seen": "처음 목격됨",
  "Firstname": "이름",
  "Format": "형식",
  "From": "보낸 사람",
  "from": "보낸 사람",
  "Garbage collection manager": "쓰레기 수집 관리자",
  "Gender": "성별",
  "Goals": "목표",
  "Google analytics V4": "구글 애널리틱스 V4",
  "Grant": "허가",
  "Grantable groups": "허가 가능한 그룹",
  "Granted by": "부여한 사람",
  "Granted refs": "부여된 참조",
  "Graph data": "그래프 데이터",
  "Group": "그룹",
  "Group Confidence Level": "그룹 신뢰 수준",
  "Group name": "그룹 이름",
  "Grouping types": "그룹화 유형",
  "Groups": "그룹",
  "Groups restriction IDs": "그룹 제한 ID",
  "Hair color": "머리 색깔",
  "Hash": "해시",
  "Hashes": "해시",
  "Header": "헤더",
  "Height": "키",
  "Height measure": "키 측정",
  "Height measure date": "키 측정 날짜",
  "Hidden": "숨김",
  "Holder name": "소지자 이름",
  "IBAN": "IBAN",
  "Id": "ID",
  "Identity class": "신원 클래스",
  "Image": "이미지",
  "Implementation languages": "구현 언어",
  "In regards of": "관련하여",
  "Incident response type": "사건 대응 유형",
  "Incident type": "사건 유형",
  "Include header": "헤더 포함",
  "Include in carousel": "캐러셀에 포함",
  "Include inferences": "추론 포함",
  "Included IDs": "포함된 ID",
  "Index date": "인덱스 날짜",
  "Indicator decay manager": "지표 감쇠 관리자",
  "Indicator observable types": "지표 관찰 가능 유형",
  "Indicator pattern": "표시기 패턴",
  "Indicator types": "지표 유형",
  "Inference weight": "추론 가중치",
  "Information": "정보",
  "Information types": "정보 유형",
  "Infrastructure types": "인프라 유형",
  "Ingestion running": "데이터 수집 실행 중",
  "Ingestion_running": "수집 실행 중",
  "Inhibit any policy": "모든 정책 억제",
  "Initiator": "발기인",
  "Input": "입력",
  "Installed software": "설치된 소프트웨어",
  "Instance filters": "인스턴스 필터",
  "Instance trigger": "인스턴스 트리거",
  "Integrity impact": "무결성 영향",
  "Integrity level": "무결성 수준",
  "Internal aliases": "내부 별칭",
  "Internal file": "내부 파일",
  "Internal id": "내부 ID",
  "Investigated entities": "조사된 엔티티",
  "Is built-in": "내장됨",
  "Is detected": "감지됨",
  "Is enabled": "활성화됨",
  "Is family": "가족 여부",
  "Is inferred": "추론됨",
  "Is live": "실시간 여부",
  "Is read": "읽음 여부",
  "Is sensitive changes allowed": "민감한 변경이 허용되나요?",
  "Issuer": "발행자",
  "Issuer alternative name": "발행자 대체 이름",
  "Job title": "직책",
  "Key": "키",
  "Key modification date": "키 수정 날짜",
  "Key usage": "키 사용",
  "Keywords": "키워드",
  "Kill chain name": "킬 체인 이름",
  "Kill chain order": "킬 체인 주문",
  "Kill chain phase": "킬 체인 단계",
  "Label": "레이블",
  "Label IDs": "레이블 ID",
  "Label of related entity": "관련 엔티티의 레이블",
  "Labels": "레이블",
  "Lang": "언어",
  "Language": "언어",
  "Languages": "언어들",
  "Last deleted count": "마지막으로 삭제된 수",
  "Last event id": "마지막 이벤트 ID",
  "Last execution date": "마지막 실행 날짜",
  "Last ingestion run": "마지막 수집 실행",
  "Last modification date": "마지막 수정 날짜",
  "Last modification since": "이후 마지막 수정",
  "Last modifier": "마지막 수정자",
  "Last observation": "마지막 관찰",
  "Last observed": "마지막 관찰됨",
  "Last run": "마지막 실행",
  "Last run end date": "마지막 실행 종료 날짜",
  "Last run start date": "마지막 실행 시작 날짜",
  "Last seen": "마지막 목격",
  "Lastname": "성",
  "Latest containers": "최신 컨테이너",
  "Latest created relationships": "최근에 생성된 관계",
  "Latitude": "위도",
  "Layers": "레이어",
  "Lifetime": "수명",
  "Light accent": "밝은 강조",
  "Light background": "밝은 배경",
  "Light logo": "밝은 로고",
  "Light logo collapsed": "축소된 밝은 로고",
  "Light navigation": "밝은 탐색",
  "Light paper": "밝은 종이",
  "Light primary": "밝은 기본 색상",
  "Light secondary": "밝은 보조 색상",
  "Ligth logo login": "밝은 로고 로그인",
  "Likelihood": "가능성",
  "Linked objects": "연결된 개체",
  "Linked to": "연결됨",
  "List of parameters": "매개변수 목록",
  "Listen deletion": "삭제 청취",
  "Listen through http callback": "HTTP 콜백을 통해 듣기",
  "Location type": "위치 유형",
  "Log sources": "로그 소스",
  "Login message": "로그인 메시지",
  "Longitude": "경도",
  "LZJD": "LZJD",
  "Magic number hex": "매직 넘버 헥스",
  "Main observable type": "주요 관찰 가능 유형",
  "Maliciousness": "악의성",
  "Malware analysis operating System": "악성코드 분석 운영체제",
  "Malware analysis sample": "악성코드 분석 샘플",
  "Malware types": "악성코드 유형",
  "Manager ID": "관리자 ID",
  "Manager running": "관리자 실행 중",
  "Manifest": "매니페스트",
  "Mappings": "매핑",
  "Marital status": "결혼 상태",
  "Marking": "마킹",
  "Marking color": "마킹 색상",
  "Marking definition": "마킹 정의",
  "Marking definition labels": "정의 레이블 표시",
  "Marking definitions": "마킹 정의",
  "Marking of related entity": "관련 엔티티의 마킹",
  "Marking order": "마킹 주문",
  "Marking Type": "마킹 유형",
  "Marking type": "마킹 유형",
  "Markings": "마킹",
  "Max Confidence": "최대 신뢰도",
  "Max policy length": "최대 정책 길이",
  "Max shareable markings": "최대 공유 가능 마킹",
  "Maximum marking": "최대 마킹",
  "Maximum retention": "최대 보존 기간",
  "Maximum retention unit": "최대 보존 단위",
  "MD5": "MD5",
  "Measure": "측정",
  "Measure date": "측정 날짜",
  "Media category": "미디어 카테고리",
  "Media publication date": "미디어 게시 날짜",
  "Message": "메시지",
  "Message ID": "메시지 ID",
  "Messages": "메시지",
  "Metadata date": "메타데이터 날짜",
  "Mime type": "MIME 유형",
  "Min policy length": "최소 정책 길이",
  "Min policy lowercase": "최소 정책 소문자",
  "Min policy number": "최소 정책 숫자",
  "Min policy symbols": "최소 정책 기호",
  "Min policy uppercase": "최소 정책 대문자",
  "Min policy words": "최소 정책 단어",
  "Modification date": "수정 날짜",
  "Modified": "수정됨",
  "Modified date": "수정 날짜",
  "Modifier": "수정자",
  "Modules": "모듈",
  "Monochrome labels and entity types": "단색 레이블 및 엔티티 유형",
  "Most recent history": "가장 최근 기록",
  "Mtime": "변경 시간",
  "Multipart": "멀티파트",
  "Name": "이름",
  "Name constraints": "이름 제약 조건",
  "Name encoding": "이름 인코딩",
  "Narrative types": "서사 유형",
  "Network traffic active": "네트워크 트래픽 활성",
  "Network traffic end date": "네트워크 트래픽 종료 날짜",
  "Network traffic start date": "네트워크 트래픽 시작 날짜",
  "No creators accumulation": "크리에이터 누적 없음",
  "No dependencies": "종속성 없음",
  "Not equal": "같지 않음",
  "Note types": "노트 유형",
  "Notes about this entity": "이 엔터티에 대한 메모",
  "Notification content": "알림 내용",
  "Notification event message": "알림 이벤트 메시지",
  "Notification events": "알림 이벤트",
  "Notification message": "알림 메시지",
  "Notification operation": "알림 작업",
  "Notification related instance": "알림 관련 인스턴스",
  "Notification title": "알림 제목",
  "Notification type": "알림 유형",
  "Notifier connector ID": "알리미 커넥터 ID",
  "Notifiers": "알림",
  "Number": "숫자",
  "Number observed": "관찰된 수",
  "Number of nodes in cluster": "클러스터 내 노드 수",
  "Number of sub-keys": "하위 키 수",
  "Object markings": "객체 마킹",
  "Objective": "목표",
  "Observable content": "관찰 가능 내용",
  "Observable description": "관찰 가능 설명",
  "Observable type": "관찰 가능한 유형",
  "Observables": "관찰 가능 항목",
  "OpenCTI version": "OpenCTI 버전",
  "Opened connection": "열린 연결",
  "Operating System": "운영체제",
  "Operation": "작업",
  "Operator": "연산자",
  "Opinion": "의견",
  "Opinion metrics": "의견 지표",
  "Opinions max": "최대 의견 수",
  "Opinions mean": "의견 평균",
  "Opinions min": "의견 최소",
  "Opinions total number": "의견 총 개수",
  "Order": "순서",
  "Order in carousel": "캐러셀 내 순서",
  "Order mode for queries": "쿼리 주문 모드",
  "Organization": "조직",
  "Organization type": "조직 유형",
  "Organizations": "조직들",
  "Origin of the case": "사례의 출처",
  "Original creation date": "원본 생성 날짜",
  "Other entities": "기타 엔티티",
  "OTP mandatory": "OTP 필수",
  "OTP QR": "OTP QR",
  "OTP secret": "OTP 비밀키",
  "Out of Range": "범위 초과",
  "Outcomes": "결과",
  "Overrides": "재정의",
  "Overview layout customization": "개요 레이아웃 사용자 지정",
  "Owner sid": "소유자 SID",
  "Package status": "패키지 상태",
  "Package upload directory": "패키지 업로드 디렉터리",
  "Package upload status on each node": "각 노드의 패키지 업로드 상태",
  "Package url": "패키지 URL",
  "Parent": "부모",
  "Parent directory": "부모 디렉터리",
  "Parent types": "부모 유형",
  "Participants": "참여자",
  "Password": "비밀번호",
  "Path": "경로",
  "Path encoding": "경로 인코딩",
  "Pattern": "패턴",
  "Pattern type": "패턴 유형",
  "Pattern version": "패턴 버전",
  "Payload": "페이로드",
  "Period": "기간",
  "Permissions required": "필요한 권한",
  "Persona name": "페르소나 이름",
  "Persona Type": "페르소나 유형",
  "Persona type": "페르소나 유형",
  "Personal motivation": "개인적 동기",
  "Personal motivations": "개인적 동기들",
  "Phase name": "단계 이름",
  "PID": "PID",
  "Platform creation date": "플랫폼 생성 날짜",
  "Platform data sharing max markings": "플랫폼 데이터 공유 최대 마킹",
  "Platform email": "플랫폼 이메일",
  "Platform entity files ref": "플랫폼 엔티티 파일 참조",
  "Platform favicon": "플랫폼 파비콘",
  "Platform hidden type": "플랫폼 숨김 유형",
  "Platform language": "플랫폼 언어",
  "Platform messages": "플랫폼 메시지",
  "Platform organization": "플랫폼 조직",
  "Platform theme": "플랫폼 테마",
  "Platform title": "플랫폼 제목",
  "Platform version": "플랫폼 버전",
  "Platforms": "플랫폼",
  "Playbook definition": "플레이북 정의",
  "Playbook running": "플레이북 실행 중",
  "Policy constraints": "정책 제약 조건",
  "Policy mappings": "정책 매핑",
  "Position": "위치",
  "Postal code": "우편 번호",
  "Precision": "정밀도",
  "Primary motivation": "주요 동기",
  "Print date": "인쇄 날짜",
  "Priority": "우선순위",
  "Private key usage not after": "개인 키 사용 종료 날짜",
  "Private key usage not before": "개인 키 사용 시작 날짜",
  "Privileged": "특권",
  "Process creation date": "프로세스 생성 날짜",
  "Processed date": "처리된 날짜",
  "Processed number": "처리된 수",
  "Product": "제품",
  "Product version": "제품 버전",
  "Protocols": "프로토콜",
  "Provider": "제공자",
  "Public": "공개",
  "Public feed": "공개 피드",
  "Public manifest": "공개 매니페스트",
  "Public stream": "공개 스트림",
  "Public taxii": "공개 TAXII",
  "Publication date": "출판 날짜",
  "Rating": "평가",
  "Raw email": "원시 이메일",
  "Reaction points": "반응 지점",
  "Received lines": "받은 라인",
  "Reception date": "수신 날짜",
  "Recipients": "수신자",
  "Related creator": "관련된 생성자",
  "Related entities": "관련 엔터티",
  "Related entity": "관련된 엔터티",
  "Related external reference": "관련된 외부 참조",
  "Related type": "관련된 유형",
  "Relations connections": "관계 연결",
  "Relationship type": "관계 유형",
  "Reliability": "신뢰도",
  "Reliability (of author)": "신뢰도(작성자)",
  "Reliability (self or author)": "신뢰도 (자체 또는 작성자)",
  "Reliability (self)": "신뢰도(자체)",
  "Reliability of author": "작성자의 신뢰도",
  "Remaining count": "남은 수",
  "Removed": "제거됨",
  "Report publication date": "보고서 게시 날짜",
  "Report types": "보고서 유형",
  "Representation": "표현",
  "Representations": "표현들",
  "Representative": "대표",
  "Request access data as json field": "액세스 데이터를 json 필드로 요청",
  "Request access workflow": "액세스 요청 워크플로",
  "Resolves to": "해결됨",
  "Resource level": "자원 수준",
  "Restrict delete to its own entities": "자체 엔터티로 삭제 제한",
  "Result": "결과",
  "Result name": "결과 이름",
  "Retention manager": "리텐션 관리자",
  "Revoke score": "점수 취소",
  "Revoked": "취소됨",
  "RIR": "RIR",
  "Role": "역할",
  "Roles": "역할들",
  "Rolling time": "롤링 시간",
  "Rule": "규칙",
  "Running": "실행 중",
  "Sample": "샘플",
  "Samples": "샘플들",
  "Scope": "범위",
  "Score": "점수",
  "SDHASH": "SDHASH",
  "Search": "검색",
  "Secondary motivation": "부차적 동기",
  "Selected attribute date": "선택된 속성 날짜",
  "Selected IDs": "선택된 ID",
  "Self signed": "자가 서명",
  "Sender": "보낸 사람",
  "Separator": "구분자",
  "Serial number": "일련 번호",
  "Service account": "서비스 계정",
  "Service name": "서비스 이름",
  "Service status": "서비스 상태",
  "Service type": "서비스 유형",
  "Setting": "설정",
  "Severity": "심각도",
  "SHA-1": "SHA-1",
  "SHA-256": "SHA-256",
  "SHA-512": "SHA-512",
  "SHA3-256": "SHA3-256",
  "SHA3-512": "SHA3-512",
  "Shared with": "공유됨",
  "Show submenu icons": "서브메뉴 아이콘 표시",
  "Signature algorithm": "서명 알고리즘",
  "Size": "크기",
  "Skip line character": "라인 건너뛰기 문자",
  "Sophistication": "정교함",
  "Source": "출처",
  "Source connector": "출처 커넥터",
  "Source entity": "출처 엔터티",
  "Source name": "출처 이름",
  "Source type": "출처 유형",
  "SRC": "SRC",
  "SRC byte count": "SRC 바이트 수",
  "SRC packets": "SRC 패킷",
  "SRC Payload": "SRC 페이로드",
  "SRC port": "SRC 포트",
  "SSDEEP": "SSDEEP",
  "SSL verify": "SSL 확인",
  "Standard id": "표준 ID",
  "Start": "시작",
  "Start date": "시작 날짜",
  "Start time": "시작 시간",
  "Start type": "시작 유형",
  "Startup information": "시작 정보",
  "State reset": "상태 재설정",
  "Stateless session": "상태 없는 세션",
  "Status": "상태",
  "STIX IDs": "STIX ID",
  "Stop time": "중지 시간",
  "Stream id": "스트림 ID",
  "Street address": "주소",
  "Subject": "주제",
  "Subject alternative name": "주제 대체 이름",
  "Subject directory attributes": "주제 디렉터리 속성",
  "Subject key identifier": "주제 키 식별자",
  "Subject public key algorithm": "주제 공개 키 알고리즘",
  "Subject public key exponent": "주제 공개 키 지수",
  "Subject public key modulus": "주제 공개 키 모듈러스",
  "Submission date": "제출 날짜",
  "SWID": "SWID",
  "Synchronized": "동기화됨",
  "Tags": "태그",
  "Takedown types": "삭제 유형",
  "Target entity": "대상 엔터티",
  "Target type": "대상 유형",
  "Task": "작업",
  "Task filters": "작업 필터",
  "Tasks": "작업들",
  "Taxii response more value": "택시 응답 더 많은 값",
  "Technique": "기술",
  "Technique ID": "기술 ID",
  "Telemetry manager": "원격 측정 관리자",
  "TELEMETRY_MANAGER": "원격 측정 관리자",
  "Template": "템플릿",
  "Template and utils": "템플릿 및 도구",
  "Template content": "템플릿 콘텐츠",
  "Template description": "템플릿 설명",
  "Template filters": "템플릿 필터",
  "Template id": "템플릿 ID",
  "Template ID": "템플릿 ID",
  "Template name": "템플릿 이름",
  "Template widget description": "템플릿 위젯 설명",
  "Template widget name": "템플릿 위젯 이름",
  "Template widgets IDs": "템플릿 위젯 ID",
  "Templates": "템플릿",
  "Theme": "테마",
  "Theme accent color": "테마 강조 색상",
  "Theme background color": "테마 배경 색상",
  "Theme logo": "테마 로그",
  "Theme logo collapsed": "테마 로고가 축소됨",
  "Theme logo login": "테마 로고 로그인",
  "Theme navigation": "테마 탐색",
  "Theme paper": "테마 용지",
  "Theme primary": "테마 기본",
  "Theme secondary": "2차 테마",
  "This list displays all the entities that have some access restriction enabled, meaning that they are only accessible to some specific users. You can remove this access restriction on this screen.": "이 목록에는 일부 액세스 제한이 설정된 모든 엔터티가 표시되며, 이는 일부 특정 사용자만 액세스할 수 있음을 의미합니다. 이 화면에서 이 액세스 제한을 제거할 수 있습니다.",
  "Threat actor types": "위협 행위자 유형",
  "Threat hunting": "위협 사냥",
  "Timestamp": "타임스탬프",
  "Title": "제목",
  "TLSH": "TLSH",
  "To": "받는 사람",
  "to": "받는 사람",
  "Token": "토큰",
  "Tool types": "도구 유형",
  "Tool version": "도구 버전",
  "Tracking number": "추적 번호",
  "Trigger": "트리거",
  "Trigger for personal notifiers": "개인 알림 트리거",
  "Trigger IDs": "트리거 ID",
  "Trigger name": "트리거 이름",
  "Trigger scope": "트리거 범위",
  "Trigger time": "트리거 시간",
  "Trigger type": "트리거 유형",
  "Type": "유형",
  "Type of related entity": "관련 엔터티의 유형",
  "Types": "유형",
  "Unit system": "단위 시스템",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Updated at": "업데이트 날짜",
  "Upload date": "업로드 날짜",
  "Upload status": "업로드 상태",
  "Uploaded files": "업로드된 파일",
  "URI": "URI",
  "Uri": "Uri",
  "Uri key": "Uri 키",
  "URI key": "URI 키",
  "URL": "URL",
  "User": "사용자",
  "User account creator": "사용자 계정 생성자",
  "User account expiration date": "사용자 계정 만료일",
  "User Confidence Level": "사용자 신뢰 수준",
  "User creator": "사용자 생성자",
  "User experience": "사용자 경험",
  "User firstname": "사용자 이름",
  "User ID": "사용자 ID",
  "User id": "사용자 id",
  "User lastname": "사용자 성",
  "User_id": "User_id",
  "User's groups": "사용자 및 그룹",
  "User's organizations": "사용자 및 사용자 조직",
  "User's roles": "사용자 및 역할",
  "Username": "사용자 이름",
  "Valid from": "유효 시작 날짜",
  "Valid until": "유효 종료 날짜",
  "Validation work": "유효성 검사 작업",
  "Validity not after": "유효 기간 이후",
  "Validity not before": "유효 기간 이전",
  "Value": "값",
  "Values": "값들",
  "Vendor": "공급업체",
  "Version": "버전",
  "VM Host": "VM 호스트",
  "Weight": "무게",
  "Weight measure": "무게 측정",
  "Weight measure date": "무게 측정 날짜",
  "Whitemark": "화이트마크",
  "Widget": "위젯",
  "Width": "폭",
  "Window title": "창 제목",
  "Windows registry values": "윈도우 레지스트리 값",
  "Work": "작업",
  "Work status": "작업 상태",
  "Workbench labels": "작업대 라벨",
  "Workflow activated": "워크플로우 활성화됨",
  "Workflow status": "워크플로우 상태",
  "Workspace graph data": "작업 공간 그래프 데이터",
  "Workspace type": "작업 공간 유형",
  "X_Aliases": "X_Aliases"
}